有無人做過Facebook 個個pick up送件

睇d fb cm 話伏 有無人做過或者想做？

我都想知

以前 (年幾兩年前) 做過，接既單有20% 要比返pick-up, 扣扣埋埋得返幾十蚊落袋，仲未計萬一遲到 (佢地公司要求每個派貨員都要4個鐘內送到), 萬一遲到 (不論任何理由) 都要罰扣一半錢, 等於白做....所以而家越來越少人做佢地啲單 (好似係)

PS: 20% 比返pickup 意思係: 例如張order 係 $100, 成功完成後只會得 $80落袋, 有啲order 得$4-50 蚊, 扣扣埋埋真係得返幾十蚊落袋, 真係搵鬼做